90年出世的你，仲有四年就30歲

但有冇人仲成日覺得自己好細個
身邊有伴嗰啲都開始講結婚，而有啲就連b都生埋，自己仲係戇鳩鳩

結左啦

94表示生左

你90都未小心過兩年高齡

我有J, 點會咁快高齡

91表示 早兩日先中同結婚

Bro

今年特別多朋友結婚